有冇人知碧藍幻想隻ps4 rpg幾時出

一早e3就出左trailer 但到依家都未出

同同公司隻馬娘一樣 (早幾日股東大會話馬娘目標係2020）無限延期

等左好耐見佢好玩過刀劍 所以冇買刀劍 點知咁耐都未出

我本身冇玩電話個隻都想玩PS4依隻
點知拖咁耐

頂 原來係白金工作室退出左製作 依家睇返先知

呢幾日是咪FESTIVAL
無新INFO?

今日個GBF FES好似會有新情報

講grandblue versus 同手機game

講緊手機個隻好似

琴日應承左今日會有relink既新料

good

沉日我都重新睇返2條trailer
不過我等GBVS 先, 我都幾like 格鬥game

無興趣格鬥 好快悶除非有比賽

黎了！！！

呢隻 宣傳片，畫面 都唔錯

+ 日式人設 卡塔莉娜

依家直播緊gameplay 感覺好似7左 冇左白金工作室。。

lm想知

d畫質7左
轉由cygame獨自開發 好伏

ok wo 岩岩打龍boss都幾爽
但2021都未必出到

係 有排等
可以買babylon's fall買住先 白金同square enix開發

航線垃垃圾圾咁都叫跌左出來
幻想反而仲唔樂觀...

唔等了 我放棄

唔講發售日我都係當佢2021年算 下年除左講到口臭個幾隻game
我只希望老任可以交到貨 一係3d mario新作/remake
一係botw2/天空之劍remake